仆街世衛變臉世界第一

之前就奶奶閒話唔係國際公共衛生緊急事件，而家就變咗係 grave threat for the rest of the world.

未簽嘅快啲簽

垃圾組織

死夠支那狗所以可以開始講真話？

Wuhan Health Organization

世衛黑犬

因為依家收左ORDER要講到好嚴重
要全世界捐錢

支那已經唔夠經費去收買WHO

個條非洲 Nigga正仆街

簽唔到
停左

正宗垃圾組織
想佢繼續奶共好過

垃圾世衛，有冇其他醫學界既組織成員可以取而代之

聯署反對譚德塞

tui

因為侵侵cut一半筆直？

要睇支那頭，支那自己都無主見

收左皮